屌奶星，之前又話雙黃蓮蓉月餅有效

搞到我高價入左三十盒
諗住呢次百毒不侵
到時手持月餅又有閪屌
而家有冇巴打要買??

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

留名

今年中秋先搵你

我係新手youtuber 你講我拍

好，比個九折你

啲人話個腦裝屎都有效

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命